Mings(明詩)算唔算係強化版VVD

有修頓時期VVD feel，bug撚到仆街，仲高仲快仲大隻過VVD仲有埋長傳，左腳堅嚟講買矮仔Ake唔買Mings哥狗真係on9仔

下，下年就買喇，一早book左

樓主波台top3識波 我會選擇信你

仲有兩個係唔係你

去車路士

唔算
條能樣盲撐頓哥

加皮爾勁定明詩勁

車買飯狗

加比耳下場被大炒

呢個post留言次序係識波排名

下場對ake 夠唔夠打

我貼中安東哥入波 你係#7搞分化

個bot識閪咩

6比5完場

你咪quote緊#7，使乜講多次#7

我quote緊#7 你係#16搞分化

ings勁很多

講緊中堅你講中鋒
弱志？

唔同位唔比得？

大把人比較ad同foj

賓志聯手 見人秒人

講得幾好喎，老友